有冇巴打用過ig啲代做功課

留名，就死

屍打你咩科
中文我ok
你幫我做數

推呀屌 唔識做數呀

數學DSE攞2

P牌照推等用家評價

你估幾錢呀拿

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

上年唔記得用邊份問過價，用中文做既，3 4千蚊

10000字？

唔記得但冇咁多

幾千蚊不如retake

retake咪又係要做
最後自己做左，覺得賺左幾千蚊

識自己做我都自己做
但而家咩都唔識
Btw 中文啲essay 用語音輸入好快做完
上次deadline
40分鐘打到500字

垃圾
口口聲聲master phd 坐陣
結果錯Q曬
自己做最好

做錯晒你冇得告9佢

咩數先？

D呀 lim果啲

幾錢左右

睇完價錢一度想幫人做
deadline fighter 格成日通一晚頂一篇
一晚賺幾千翻工都賺唔到

我依家免費幫個frd做緊Assignment 好撚眼訓

咁你去幾間問左價先啦，問左唔一定要做架嘛
睇下幾錢先衡量下

打字唔緊要，重點係冇腦姐

巴打我地可以做朋友？

唔知係咪太夜
問左幾間都冇覆

essay assignment 定真係有標準答案個啲

點先可以做到你朋友

我都想同你做朋友

係聽日睇下，唔覆就再hi下佢

我朋友係淘寶度搵我記得佢好快而且好似一百蚊左右就有交易

Ching好有錢

上網都可以搵到ans 既標準答案
但是佢地都會亂9咁做

分明收得你錢 再hea住幫你做
之後比返你都唔知系咪錯，因為人地當你咩都唔識，到最後派grade fuck 錯哂，但人地錢就收曬，用錢買個爛grade

不如自己做算！

屌原來咁貴
呢排ig見到好多廣告

黑心店家賣弄知識
呢啲真係搞死人都冇得賠

但我真係唔想做啊又唔識

之前都有諗過不過冇能力
一個月都賺多六七千蚊

呢啲先搵笨 比幾千佢用一兩個鐘都唔洗起貨比你 結果做份垃圾出黎 洗呢啲無謂錢不如認真讀書做一次仲好

我用studybay

你搞掂自己先啦
又話就死
唔好睇連登啦
一係去訓一係俾心機做啦

準備訓教
聽日睇下咩價 $50就買

語音輸入係本世紀最偉大發明中英文都用到

唉咁去訓

有50蚊單聲

屌 你班友仔
唔識就扔上黎問啦 盡幫

讀書要靠其他人幫你做功課 咁讀來做乜

連學歷都做假 同支那人有咩分別?

姐係m2？
我ok架

不收費？

400up
我屌

1000樓下都ok真係唔想做

要就快啦
愈早愈平
佢地見你近deadline 會坐地起價
Btw 我見佢哋2000字收2000幾蚊

po上黎就有人教你啦
d lim個啲中學野
搵個中五都教到你啦

臨近deadline收過3000蚊2000字
我自問幾個鐘左抄右抄 用語音鳩寫咗份垃圾出黎

點知佢同我講A咗

見一個就report一個
屌那星連自己功課都唔願做？

真心你擺條題目上嚟
都咪撚被班柒頭呃你錢

認同
連功課都唔識做
quit咗佢好過啦

樓主有冇問過studybay

冇呀 咩嚟

都係寫essayGoogle就有

依家啲人咁鍾意發死人財嘅咩

如果做得好既話就係救世主

btw我問左，都算平過香港個啲

咩價位
香港真係好撚貴

唔抵 好貴
比咗1000蚊得a-
自己鳩做好過

咁都唔抵？

有得自己揀下人唔同價，around $500-1000 2500字

記得不推文

我滿足
有冇推薦

可能你有錢啦
我窮嘛

算係咁
琴日見到2000字收人2300$

我冇買過嫁
但性價比算高？

不推文

Ig搵最多followers果個
我係咁 but好貴

麻麻地
你當1蚊1隻字咁做就會覺得係搵你笨

其實點都搵你笨柒